警告！今晚唔係最後一戰！記住be water不被捕！！！

今晚唔係最後一戰
今晚唔係最後一戰
今晚唔係最後一戰
今晚唔係最後一戰
今晚唔係最後一戰

唔一定要散，但記住要be water不被捕為主！！！

同意

唔好講咩決勝

陸續有黎呀

推推推
孫中山武裝革命都唔係一次就成功
記住be water！！！

推推推

宜家出緊去嘅人注意！買多幾張15.5車飛俾前線！

適時散水！

Be water my friend!!

推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話

不要受傷不要被捕， 你地要保護自己同埋保持理智🙏🙏🙏 求求您地

訴求一日未成功， 都唔可以話最後一戰

不被捕
不受傷
不送頭

光復香港！

push

行到2047

推！

Agger
長期抗爭

end game係差佬諗法
佢地成日想一次打底曬前線勇武派
所以旺角、上水、沙田不斷包圍前線
別送頭

不受傷 不落血 不被補

Be water

Big push
光復香港，時代革命

留住青山呀
今日已經超額完成

be water 唔好被捕

be water

Be water!

唔好送頭，被拉就乜都做唔到！

去完啦, 黑警清場啦
走啦P牌

又唔係最後一戰 幾時先係

2048年

見到呢個post唔知講咩好

最近支聯辦既B3出口，上落既扶手梯都封咗幾段，逼人要行樓梯。條梯明明郁緊，但佢話有問題要整

注意安全！！

民情未到呀，啲人未夠嬲，唔好亂嚟

同意

次撚次都唔係最後一戰。。。

打緊仗邊有人知幾時係最後一戰
不嬲都係睇情況決定留/退

長期抗爭千奇唔好有咩狀烈犧牲既意念

要做既都做完 前線銀髮頂緊 散得

在場人士決定

在場人士己撤離西環

Be water！

唔好比人拉 唔好要我地香港人擔心你😢

元朗手足 返屋企食飯前記得換衫同轉車

有老豆拎住藤條守狗鐵出口想教仔

夾份坐的士 唱K 訓晚酒店 放尋下心情都好架

疊羅漢好危險 玩唔過

求AIR DROP

pish